# wci Changelog
Todas las modificaciones del proyecto wci (Word Count Improved) serán rerflejadas en este documento.
All notable changes to this project will bi documented in this file.

El formato está basado en [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/),
and this project adheres to [Semantic Versioning](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).
The format is based on [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/),
Este proyecto sigue las recomendaciones [Semantic Versioning](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).


## [0.1.0] - 2020-03-15 
### Added
- Conteo de palabras.
- Estadística de texto.
- Textos de ayuda.
- Adaptación a funcionamiento idéntico al "wc" tradicional de Linux.

## [1.0.0] - 2020-12-05 
- Publicación en gitlab para usó público bajo licencia GPL V.3
- Creación archivo README

## [2.0.1] - 2021-01-24
- Posibilidad de análisis de cadenas, url, email, strings.
- Division de análisis de palabras en una nueva función para acelerar el proceso.
- Eliminación de opción de caracteres diacríticos y su incorporación al análisis de palabras.

## [2.0.2] - 2021-01-24
- Repación bug MAXPAL y MAXCAD. Poca memoria para cadenas largas. Adaptación a la RFC.

## [2.0.3] - 2021-01-28
- Reconocimiento de desbordamiento tamaño cadenas y palabras y generación de error.

## [2.1.0] - 2021-01-31
- Admisión de múltiples archivos, generación listados url/email, corrección parser caracteres alfabeticos.

## [3.0.0] - 2021-02-04
- Comparación de varios archivos buscando palabras sí/no coincidentes en el primero.

## [3.0.1] - 2021-02-04
- Opción omitir estadística de cada palabra.

## [3.0.2] - 2021-02-08
- Long options, GNU style.
